大陸班十一維權老兵吹雞話要推翻中共 知唔知而家咩環境

早兩個禮拜唔係有條戴黑超拍既片 話十一要推翻中共架咩

一早就話消息人士垃撚圾

係你班傻閪傳傳傳

有用既post冇人理

拍片嗰下已經比支共知道啦
你真係當監控流

槍都冇，打飛機就得

點解會有人信

就算係真，一早都維穩捉去旅遊或者禁足